致沉默大多數

依家你哋係幫兇,甚至比淺藍更恐怖
你選擇唔出聲,已經係站係施暴者嗰邊
你見到同學俾人搞，你唔出聲已經係一個助虐者
到依一刻你仲覺得唔關自己事嘅，你就上一頁啦
我冇野講